[中醫診所]元朗澄心堂執咗？？？

今日喺擊壤路行過，間野已經貼哂招租

上facebook page都冇埋

之前入去睇過，間野都係黃店黎，有講721

push